ACCOUNTING 求教

如果間公司落左訂單買野,但味俾錢,對方又味交貨,咁洗唔洗落去Journal Entries?

no

accrual accounting?

無任何entry要做

唔該晒